# Treinamento Ansible

O arquivo 01-playbook-unica.yml utiliza somente o arquivo hosts e outros que podem ser compactados posteriormente.

O arquivo 02.templates.yml utiliza o diretório roles/templates

